真心覺得保方好慘

分組賽到4強先至失1粒波 連巴都入唔到1粒
點知決賽比皇馬炒4粒 見到佢個樣真係心up

對我皇見真章
平時對D波太垃圾

啱

曬太陽

皇馬成隊世界級入波咁點救呀

對monaco 已經穿穿地

老啦

抵撚死

慘在有班豬到仆街既後防

唔講真係以為保方一個救撚晒d波所以淘汰賽先失得3球

落地反應好撚慢

保方可否不要老

廢老

淨係呢場班後防真係唔合格

保方都唔合格啦 如果你地仲以世界級龍門黎rate佢既話

諗返起佢歐國盃決賽輸比西班牙4比0

成場最垃圾係你仲好講

下 講笑炸

又要遲一年先退休